屌你老母丹尼路斯一個已經輸左兩張黃牌

無撚柒用嘅廢柴